你敢唔敢挑機？

一齊詞語接龍
我先
乾坤
坤哥

唔可以重複

推

哥哥

唔可以重複 你輸左

哥士的

的士陳

陳大文

陳庭佳

陳年

年糕

糕點

點到你唔服

服毒自殺

殺左你再奸屍問你驚唔驚